最新air drop大法

入apple store、豐澤嗰啲
airdrop啲文宣圖入去，再轉晒嚟做wallpaper

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

樓主講得好